香港人權法已經於眾議院再次通過！

等侵侵簽

推！

邊個may?

侵侵快手啲唔該

係咪嗰個有支那陰道嘅投咗反對？

快到咁

不過美中不足既係 人地話依個版本係刪減唔辣版
無左禍及家人 隨時家人申請移民 一樣可以帶佢地走

其實美國人點睇？
係果邊算唔算大新聞？

制裁左仲點走得甩

too busy on impeachment issues and China Trade agreement...

agreed

美國朝野暫時最關心彈劾, 市場就最關心同中國嘅 trade deal 傾唔傾得成。

佢唔簽10日後自動生效

又要一日七次反擊

係主流媒體不斷吹奏impeachment

實際上只係一場馬騮戲

同黑警亂拉人 上到庭比法官屌你無證據拉人一樣

參議院搞左咁耐眾議院都係過返唔加辣版

但呢個有普選wor

今日可能唔止

快撚到

如果真係無用中國政府唔會半日吠7次

呢次絕對係重大勝利

美國商家佬同農民其實想唔想deal得成？

其實兩個版本都有另一個版本無既野
眾議院版本辣啲既條文只有制裁埋家屬
但只限簽證方面 資產一樣無包
參議院版本有要求香港有普選

推

點解唔包家人
咁點凍結資產呀

連坐家人本身都唔包凍資產

包唔包黑警

唔包家人姐係同廢冇分別，邊個狗官唔係將d錢轉比家人

習近平夠比哂d錢張燕南啦

其實中共吠7次已經証明咗係 work

收左錢？

要移民嘅話就算做副申都走唔到啦

想問下巴打其實有加到要求香港有普選有冇實際影響，咁中國都係照樣唔理，會有咩後果架？

呢個先係加辣版wor
無左連座姐 本身就唔expect佢地會搞黑警
多數搞官多 但呢個版本針對普選

取消香港特別關稅區 攬炒

我想問
你有咩睇法

唔係呢個wor，呢個係另外每年檢討一次

屌

邊Q個投 NAY!? 捉佢出黎啦

兩個版各有特式
呢個版係要每年審視普選狀況
同埋禁邊個都唔係最大影響
而係可以以香港關係法取消香港獨立關稅地位
個影響係中國對外
關於高科技金融等宜o既唯一出入口將會閂門
呢個係中國最大o既春袋

咪就係每年review一次香港仲值唔值得擁有特別關稅區地位

美國點樣接管中國經濟
第一句已經無可能
香港有中美合管下的民主
更加天方夜談
如果有咁o既可能
我講係可能咋唔駛成事
都已經唔駛攪到咁啦

要買包降血壓藥畀耿爽先得

有冇普選先？

thomas massie

想打nay autocorrect咗

首先希望大家要早D去投票，以必"被投票"

今次中共一定會出術
我地要將呢D野收集report比美國知
等人權法馬上可以派上用場
制裁香港班狗奴才

唔明，求解

強烈讉責香港及中國政府粗暴干預美國內政

抗爭者俾有心人利用咗去守大學，之後咪利用佢哋作為保區選嘅籌碼，泛民贏咗區選就會同抗爭者割蓆，然後永續議會地位，香港會有新一場政治角力，輸嘅都係香港人。

咪係，審視普選佢已經R爆頭，仲要係商務部寫報告，拎黎deal你唔投降呀

🙏God Bless Hong Kong🤚

其實有乜用

香港已經水深火熱

侵侵 就睇你頭了

麻煩你幫幫手簽個名

香港人好勁！

我覺得講得幾易明

有無人幫你含

我排隊先

快到

呢個表on9到震
唔知邊個整出嚟…
講撚到貿易戰贏咗，中國會俾美國接管
CLS, 宜家係貿易戰，唔撚係打仗呀

有咗普選, 我哋可以自己制裁佢班冚家剷

唔洗問都要加大辣版
果班狗官咁撚狡猾

哈哈哈哈 屌同意
呢個表其實我覺得係對家做黎玩野
我都準備要搞搞美國移民先了
你就好啦 一身輕

未來仲有無機會出修訂版？
美國人家庭成員之間好撚獨立
可能唔會明白中國人果種親屬間互相利用既關係
仔女用黎幫老豆老母隱藏資產好平常